美國就坐言起行 支那？

話打日本, 講左30年都未打

同陳云根話要移民一樣, 講極都未肯行

陳云已經上到國家級

支那嘴炮參戰

仲有你成日話買軍火起義, 又係講極都無

理性討論解決問題
積極面對
堅定不移支持/反對

雖遠必誅